荃灣狗屋前停左一架大巴

應該係接荃灣啲狗出車出去支援
上次都係咁